今日被捕50人 鹿道立：市民要尊重法治

屌你老母鹿道立 你自己係最大幫兇

公民黨幫香港法官抬棺左太耐

律政司鍾意告邊個就告邊個, 唔鍾意就撇控, 呢啲就係法治

法治？食得架？
都好 鹿道立一巴cum曬hk中產
法治從來只係遮醜布既啫

支持599G拉人既一樣係幫兇

就嚟呼吸都犯法

鹿生
司法獨立不存在

鹿道立：屌你啦我就退休架啦，唔好阻住我獨善其身

改名做鹿党立/鹿道崩 好過唔知佢對唔對得住道立呢兩隻字

鹿道立：我個子女仲要發大財架嘛
你估我真係咁撚崇高

對於坊間指香港「法治已死」，馬官認為質疑的人應反省為何有此想法，「係咪唔滿意判決？要搵objective fact（客觀因素），又指若判決有錯可提出上訴，「（批評）法治冇、死咗，（若是）因為你唔接受判決，係比較難啲接受（說法）」，期望人人都對香港法治有信心，認為香港仍有法治。

鹿道立：over my retired body

ok我想上訴 呀 唔撚記得左黨安法不設上訴

問下鹿生
高可晴單案點睇囉
連佢地自己個法官都話證據好明顯 基本上入硬
但律政司一句話唔告就唔告
狗後代有起訴豁免權？

法治唔係已死咁係咩？
解得通呢個先再講落去啦

班賤畜同doj都係人類渣滓 nazi重臨

尋日佢講完，今日就咁落佢面